★地盤佬幾時變成才俊？

建設業工程師（包括駐地盤）

地產狗

建造業才俊

搵到錢 屌狗都才俊啦

做雞一樣搵得多錢，又唔見叫 才俊？

女人點會叫才俊

班連登英雄又出黎幫保皇黨屌反中亂港份子阻住佢地搵食

地盤佬好波

行行出狀元